突發，新iPad

iPad Air 同 iPad Mini

?

連登仔開Post成日無證據
討論條春咩

iPad mini真係多鳩餘 9.7寸用筆

7.9吋呀 不過On9係真嘅

a12 我好興奮呀

仲以為你玩膠

屌你 竟然有A12

iPad Air iPad mini 兩部都支援apple pencil
iPad Air 10.5 A12
iPad mini 7.9 A12

舊款iPad pro 10.5 cut 咗 -> iPad Air
全線iPad 支援Apple pencil

iPad 2018 A10
iPad Pro A12x
iPad Air/mini A12

ipad mini a12最平三千鬆啲

點解每個comments都有負評

haters gonna hate

$3199 A12
不過冇用途

遲下出 iPhone 摺Mon > IPad

家下出根本好快變電子垃圾

屋企有部mini長放，究竟佢有咩用途？ 好間中會拎黎睇下netflix ge....

sales jj
學生
C9
casual gaming (...switch?)
呢d最有用其實

係床或者all屎上下網連登
當2nd mon 係ok嘅

蘋果已死

用緊iPad pro 10.5
反而想換返部細既

Air4千 有a12 有大mon 算唔錯

諗住買mini5 睇下netflix youtube上下網

4叉野點解唔買iPad 2018?